沙田ikea飛碟5蚊隻

中意玩狗既巴絲入去買啦

放狗糧再拋擲

有冇再扁身d
睇下飛唔飛得中架伏伏伏

民用直升機的一般升限在2000-4000米，軍機高一些可達到6000多米

你飛到上去我幫晒咁多位巴打含撚

提議下姐
洗唔洗咁惡

笑到仆街

飛行號

唔好話我笑你

如果你飛碟飛得遠，紙飛機一樣得，實遠過你，最多再加條橡筋

THE DAIRY FARM COMPANY?